馬會攞成億出嚟搞金多寶，會唔會做唔住㗎😰

馬會為咗普羅大眾蝕住做真係值得人尊敬

良心企業

仲唔啦啦聲買返注幫補下

派一億，總投注額5億
完

弱智

要幫補良心企業

馬會良心企業😍

唔會做唔住
聽講依一億有9成都係波post 班ching 出既

黃賭毒先係真正良心企業
環保道德老女人撚先係真正人類

當香港1千萬人買晒20蚊注 都2億

馬會出手太低啦

香港有一千萬人

自我介紹？

我地辛登成日都有人中架啦

痴線ga。。。。咁做生意。。。
蝕死。。。。。。

乜鳩野辛登呀大陸仔

係

好似話已經有 唔記得邊到睇到

如果琴日冇人中，就食左5000萬

馬會都係想打個和，大家開開心心過肥年

狗會賠率低到乜